滙豐宣布唔加息

滙豐銀行中午率先宣布，最優惠利率將維持不變，保留在目前5.125% 的水平

睇來獅子龍頭做得太舒服了
而家有fps,錢走左要返轉頭，難度只會比以前更高
呢d都係成本，獅子變貓的確有佢道理

加息對佢有乜好處?
你D錢放係佢度但唔做任何野, 佢應該寧願你轉走

獅子主戰場在香港，佢的核心就係客戶基礎同存款

而家有fps,先唔講有無加息已對佢不利。而家佢唔跟加，只要其他有野心行家想搶佢巿場，只要輕微加少少已做到效果

唔好唔記得大陸對香港金融巿場一直虎視眈眈

無危機感就係死罪，香港以前實在太幸福太舒服了

借俾人咪得囉

才員，才員

細行加左又無人走去做按揭
呢個市場都搶唔到,得D存款無用
銀行係要借錢出去先賺

咁講既話其他銀行除時都可以加息啦
高息吸存款再但息借俾人, 到時仲唔人人用果間銀行

咁講既話其他銀行除時都可以加息啦
高息吸存款再低息借俾人, 到時仲唔人人用果間銀行

以前好多人麻煩，1,2厘息寧願唔要都唔轉錢走

而家唔同了，科技進步左，巿場流通左，只要有少少息差，錢就會識得走

越高息咪越難借出去

問題係你比其他銀行高息吸人轉錢係你度, 你係咪仲可以比其他銀行低息吸引人黎借錢

問題就係匯豐 太多錢 又借唔出 都唔知幾想你班茂利拎返啲錢躝屍趷路 你見佢定期存款長期最細就知道喇

滙豐、中銀及渣打維持最優惠利率不變

批10成按囉
保證即刻借得走

係囉 我睇完都笑左
低息都要求人借錢啦

低息環境都已經錢多又借唔出去 加息就更加唔駛玩

咁佢 資金成本比較低 可以做到畀人平嘅利率
點死都唔係佢死先
按揭利率最平0.1% 都搶曬啲客

問題係越多錢放佢度， 佢都要俾息人

所以佢咪同樣加唔到派息

滙豐不識時務, 撤佢資